蝕錢！伊巴品牌A-Z玩完

【體育】瑞典鬼才伊巴謙莫域周身刀、張張利，究竟有沒有甚麼會難到他呢？

洛杉磯銀河射手伊巴謙莫域（Zlatan Ibrahimovic）旗下服裝品牌A-Z因連續2年勁蝕，決定止蝕離場，退出時裝市場。挪威傳媒披露，意為Amateur to Zlatan的A-Z品牌，誕生兩年合共虧蝕2000萬歐元，前景暗淡，決定暫停生產。

伊巴與挪威時裝品牌合作，因高昂的生產成本，導致入不敷支，並發表聯合聲明表示：「雖然去年錄得顯著增長，但這個歐洲新晉體育服裝品牌受到高昂成本所累，決定忍痛離開市場。」

今年36歲的伊巴，曾效國際米蘭、巴塞隆拿、曼聯等勁旅，今年轉戰美職聯，曾代表瑞典國家隊116次的他，並未獲召用出戰今夏世界盃決賽周。

記得果陣開記招FAKE9晒班記者以為講轉會

笑能死 震驚世界球壇記者會 有人真係睇LIVE等佢講轉會 原來賣廣告

兩年合共虧蝕2000萬歐元

霸氣離場